{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1020550",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 명품 코보스"
    },
    "text": "三山コボスはブランド品を感じることができる場所として知られています。 客室数は54室で構成されており、韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。 ただし、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。 破損や盗難の恐れがあり、チェックイン時には本人確認のための身分証明書とクレジットカードの提出が必要です。 退室の際には、客室確認後すぐに整理いたしますので、ご了承ください。 駐車施設としてはB1Fと1階に駐車場があり、駐車タワーもご利用いただけます。 地上と地下の駐車場は15台まで収容可能で、駐車タワーは24台まで収容可能です。 また、コボスは出張客のための朝食サービスを運営しており、辣子鶏で煮て食べるラーメンやカップラーメンを提供しています。 訪問者のレビューによると、コボスのコンピューター性能が優れていて利用が便利で、ネットカフェの椅子も提供され、快適さを感じることができるそうです。 また、社長の親切な対応と施設の清潔さも非常に良く、蔚山でおすすめの宿とされています。 ただ、フォームクレンジング製品がないという点が残念な部分だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "三山コボスはどのような場所ですか？",
            "answer": "三山コボスはブランド品を感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "三山コボスの客室数はいくつですか？",
            "answer": "三山コボスの客室数は54室です。"
        },
        {
            "question": "三山コボスではどのような言語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "三山コボスでは韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には本人確認のための身分証明書とクレジットカードの提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室の際には何をお願いされますか？",
            "answer": "退室の際には客室確認後すぐに整理いたしますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設としてはB1Fと1階に駐車場があり、駐車タワーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで収容可能ですか？",
            "answer": "地上と地下の駐車場は15台まで収容可能で、駐車タワーは24台まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "三山コボスでは朝食サービスを提供していますか？",
            "answer": "三山コボスは出張客のための朝食サービスを運営しており、辣子鶏で煮て食べるラーメンやカップラーメンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "コボスのコンピューター性能はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、コボスのコンピューター性能が優れていて利用が便利で、ネットカフェの椅子も提供され、快適さを感じることができるそうです。"
        },
        {
            "question": "コボスの施設の清潔さはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、コボスの施設の清潔さも非常に良く、蔚山でおすすめの宿とされています。"
        },
        {
            "question": "コボスで気になる点はありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、コボスでフォームクレンジング製品がないという点が残念な部分だそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 523
    }
}